一人一個尷尬時刻

話說有次聽緊講座 聽聽下想去廁所 開門出去果時有個女人行先過我開門出去 出到去之後佢係咁邊轉頭望住我邊急急腳走 果一刻真係好老尷 我又唔係痴漢 又生得咁似吳彥祖 佢個反應明顯係以為我想尾隨佢然後老強佢

開po冇人應嗰時

其實佢係好心急帶你入廁所享受你老強佢

不停擰轉頭係俾 signal 你，睇你醒唔醒水 get 到

【教學】用粗口比人問候的時候，應該點樣完美反擊❗❗❗ 歡迎入黎考起我😋

我係正人君子嚟

陣間比人#metoo咪大獲

有一次搭地鐵見到個呀婆
諗住讓位比佢
點知有個呀嬸衝埋黎
我就同佢講我係俾個呀婆坐
個呀嬸就話佢唔係坐
之後我原先坐我隔離條友就落車
個呀婆就坐左落去，唔坐我比佢個位
個下真係柒到

睇見樓豬話生得似吳彥祖就好撚尷尬

你識咩 我嘅樣簡直完美